# Dot & Cross
最近學校開始教向量的部分，數學不太好的阿明正無奈的算著老師狂出的考卷。原來是今天阿明忘記帶課本去上學了，所以老師特別出給他一百多張的考卷來懲罰他。請你幫幫可憐的阿明，寫出程式快速的算出解答吧！

##測試資料說明
給定兩個三度向量，請算出他們的內積與外積。
內積以整數表達，外積則形式如下`(x,y,z)` x, y, z，請依序填入對應的值。
##Input
1 2 3 4 5 6

##Output
32 (-3,6,-3)